[作客二連敗] 艾拉維斯對皇家馬德里

GOL GOL GOL ～GOOOOOOOOOOOOOAL!

唔玩433鳩猜喇咩

想問下 我賓係咪就算坐輪椅都會有得踢

咁閪得撚道歉啦屌

又係球王賓

睇左咁多年仲未慣咩

笑撚咗，我賓又正選

屌你老母臭閪呀 又冇馬撚

賓周

唔關賓事啦
中場都無傳送，又無人拉空位
幾個中堅mark實你 識飛都無用啦

有冇人可以將之前施丹推輪椅賓周張圖,由施丹改做盧蛇

好心出多個前鋒 或者快翼
4個中場個個都慢到嘔既

何來有幾個中堅

又嚟nacho 打閘
左翼出個落唔到底嘅

卻老又正選，成鳩日派膠散步好心俾佢抖

miss isco

輸9硬

斯巴路斯真心唔掂
老卻d遠射又無哂

無晒雙閘個陣啲攻擊力,中場又無乜創造力,有冇人教我可以點贏

未至於輸既 和至小啦

俄佬都要輸,呢場點和

feel到辛會後備上場救世
以後成個職業生涯都死落後備做後備殺手算啦

又出賓狗

上次光頭佬對艾拉維斯都係靠C巴先拎3分

佢自己就係中堅

收爹啦撚樣

比面我 唔好咁盡

世清

咁撚獨

O仔全速爆好快

lin王

o仔應該唔洗好耐就搶走積仔個正選
如果積仔keep住仲係咁玻璃

用完辛翼而加用掃把打翼

摩佬真係要 了

O

daddy

牙朗又入

賓周竟然頂到

2球

唔係掛 輸2 粒

10分鐘

廢撚到

Daddy bye

摩狗臨走
都搞單大嘢

佩狗睇撚到未 牙朗

肥賓作客都輕鬆ko佢

玩留daddy

啲逼搶勁到

O 唔夠撞

拉膠玩撚夠未

no

o仔都幾快

牙維不離不棄支持區

牙維係雲姓一族

普巴係鬼

拜狗都輸緊2粒

隔黎肥賓咁撚勁嘅

好快到皇輸

一個冇翼嘅442

賓狗唔好學人帶波啦 屌你老母

睇獌連輸波開心d

依然係踢緊垃圾

我意思係睇牙維豬 佢平時係皇區蝦蝦霸霸

嘻

牙維 你還好嗎

On9 幾撚時先到馬撚正選

冇

好快到皇狗

daddy回歸

點解賓周馬唔傷

不了

維維哭了嗎！？

拖daddy

可

唔到你話事

危到呢

錫身球皇

你daddy是愛sir

光頭佬唔出施巴
盧狗就唔出馬仔

想問皇馬踢緊乜

由安76到依家換咗咁多個領隊
賓周都係正選

唔緊要
自從阿朗走咗之後
已經冇人會理我哋呢隊垃圾贏定輸

華仔
屌你老母人地攻得仲入肉

皇馬完全亂踢一通

柒到

點會無呀 過左檔果幾個

今季第一場睇皇馬 ?

我宜家都係開住個sop
之後去上網算 睇黎曬鳩氣

個人發揮

輸埋佢la diu
88 盧蛇

尋飛

摩daddy黎踢賓斯貓走

屌 好閪悶呀

傻撚咗

下個領隊人選邊個熱門！？

競猜摩佬定盧蛇比人炒先

摩佬過埋今場就88啦喎

盧蛇柒極都應該捱到半季

打漏左個.呀你

咁多入肉攻勢,有埋護空門咁刺激都話悶!?

果個88左好耐

拖舟

光頭佬不了

Raul

古迪有無機

強勢回歸

雲加

佩狗自己教返

助教未夠班

分邊傳中最好

想睇

攻唔撚入 入
比人打反擊打死

馬細路同卡華積傷幾耐

古迪帶領梯隊3冠

換領隊就復出

ddg

isco條盲腸割完未

除左o仔無野好睇

獌狗出返去啦

好多49000

除左Xavi_Alonso ok?

呢個要留低比我地打

力架一個打十個

想睇98叫契爺呀屌你老母垃圾禿

記得清曾經被打

屌拿星 仲買左讓1

佢入到3粒我捐佢褲浪TIM呀

3場冇波入都買-1

3場冇波入都敢買

馬會一年搵咁多唔係無理由

輸未

今場唔贏既話,聯賽第二個位都岌岌可危

見到無出達陣辛諗住有機

牙維會幫找數

有生之年想睇皇馬打歐霸

施巴點解廢左咁多

根本成隊皇馬都廢

做咩咁睇唔開

依句真

又係唔知睇緊乜9

同辛仔一樣 得閒打下後備咪ok
高仔先係摩迪接班人

想睇佩雷斯爆血管

攻力大不如前

無前鋒比佢做目標，點發揮呀

除左賓周,正常發揮

we need james

今年有機會 小組第三轉戰歐霸

唔想我拖教獌

唔係話唔制咩

成隊波 最有創造力 係咪細路同isco

干地教 牙維收到風

下年邊個借將仲想返黎搭沉船

出牙維啦 屌你老母

好難講 曼聯咁有米

Thank you james

唔出牙維都出馬撚啦

83

拿華斯 馬撚

我拖

閪撚到

87

屌你老味 踢得咁閪慢 想入波都難

盧蛇食屎大

70機師

bale 又入中路，on9辛又入中路，isco/斯巴又中路
一個翼都無

人又係佩仔揀

又半場西波

唔比隻禿頭入中路一陣佢又篤背脊呀

盧蛇：賓周馬今季入到40球

好撚好笑

依家bald學洛賓

又無視賓賓

睇廢老踢仲好睇

準備4場0入球

搭配風

唔輪當贏啦

點止半場

同支二線球隊無咩分別 無手段

比返個讓1我好無

咁多0-2

賤畜尋飛已準備開post

場場都係鳩搓然後輸反擊

咁你仲唔快d開d膠po轉移視線

冇貨啦

出卻米摩仲出掃把把撚咩

又乘機偷襲世清

而家返緊去
戰況如何

我同IU床上激戰

630 is watching you

佩狗只懂偷襲世清

佢本性 樣肉酸 心陰濕

好撚廢

原來牙朗又入波
玩夠返來ok?

牙朗被告了

食屎啦盧蛇
死出賓狗 浪費換人名額

馬撚!!!!!!!!!!!!

一陣出牙維得唔得先!!!!!!!!!!

馬撚

87 無得傾

賓周入到波 我地屯門黨收肉酸皮

bale carry皇馬未

換能左

咁早刻換賓狗,轉死性

馬撚入到波再贏埋波咩都得

世清睇波啦

留名

B9踢少過70分鐘，世界變

狗命多活一天

行開左就換人 恰鳩我

差少少

cup多左

輸未呀！！

腳仔終於防守做到野

差D重現伊巴球金球

咪撚吹奏

瘋狂既巴爾去撚左邊？

瘋 邊撚到瘋

你吹到賓狗變返屎,知錯未

未傷好賣

你瘋d

屌奶星唔知以為佢比人換走左

收嗲啦肉酸

換牙維未

準備請sick leave

65辛 70機師

牙朗又入波 阻能住巴爾上位

岩石

比佢篤完又勁返

出牙辛牙維啦
無眼睇

屌奶星皇post呢個鐘數得11頁

Nigga
牙辛

又辛

屌帥

75機師

有摩佬生死戰
加上呢隊皇咁廢 我都唔想睇

對面想偷雞

呢個時候換走casemiro 留名睇輸鳩埋

換走米路

摩迪今場都好閪下

場場都禁住黎攻，但係無人射波

呢隊波atk有冇50

牙朗接班人猩猩唔係好勁架咩

啱啱呢幾腳做乜撚

有, 辛射唔入姐

剩係換防中

拎完獎之後直線下滑

你確定真係有攻勢? 一味係外面搓跟住搓甩腳, 有效射門都少啦

牙維呢

換走摩迪卻佬都唔好換米路啦

出阿維未呀

未又係 成隊妓咁都叫禁住攻

都攻唔入

87啊

拿大哥想單對單過人

射門都冇，邊忽禁住

Who needs ........?

瘋狂

留返更衣室先瘋了瘋了

呢個右閘新仔都算係最有表現果個

佢同oreo幾大對比

4場0入球

we need

o仔勁撚到

積仔真係危危地

高圖

依家仲閪撚過上季個段時間

呢隊波打陣地戰完全無戰術拉空同埋引走兩個中堅, 一味靠個人能力扭/推

上季最閪都係積仔細佬鳩斬到完場

而家對閘......又冇牙朗header....

isco傷埋仲玩呢d真係哪來既自信
垃圾傳控足球有撚排悶

完全唔知打緊咩

最慘個人能力又冇乜威脅，又唔係疤咁有個美欺喺度

佢想當c巴 isco咁用
可惜甘得遠

猩猩

有似世3 果d 突破勁果d 進攻一定唔會咁閪悶
猩猩 打反擊先有d用

MAD BALD

有冇劇本

睇皇馬唔係想睇贏波 係想睇新仔

猩猩過人 推大步啲睇下撞唔撞到過去
打winning咁

我地大聖爺好瘋狂

加速+方向掣 其他掣壞晒

《馬卡報》表示，雖然只是輪換性質的休息，但是巴爾對於球隊低迷的表現非常著急。皇馬的工作人員透露稱，在周四的訓練課中巴爾的訓練課堪稱“瘋狂“，因為他希望能夠在教練面前證明，自己身體絕對沒問題。

雖然處於各種指責和質疑的風口浪尖，但是巴爾希望能夠在周末與阿拉維斯的比賽中進球。

在C朗離開之後，巴爾在皇馬隊內的地位非比尋常，因為大家都將他視為是如今球隊的第一球星，而巴爾也希望能夠用行動，擔負起領袖的責任。

出牙維未

唉 點攻啊

猜撚左成廿分鐘都無射過門咁濟

盧蛇真係保守d
一陣出機師我一定即刻熄機

有 90分鐘成隊上哂去比人絕殺

岩

成隊都妹下妹下
得oreo妹d

辛廢到

隻右腳不如斬柒左佢

以前光頭sir雖然都係屌住睇但好少真係悶到想熜機
呢季已經幾場係咁

又輸唔到

盧sir比人炒既話....施巴

差D輸埋

咁都想射

真係睇黎嘥氣

屌 入埋可以熄機

華仔真係快到

摩迪宜家失誤真心多咗，係咪未抖夠

bale下半場災難級

獌都2:2
我地依然閪波

以前有牙朗 狂燒味都夠玩
而家0戰術

瘋狂級

大家都係和波姐!!!!!!!

鳩射博角球啦

牙維

injury

終於換

波都傳唔到

真 燒味都無埋

成日屌賓周馬 不如講下我地瘋狂既BALD幾耐冇入過波

好想要世三

猩猩爛啦好嘛
一哥喎 收皮啦

一早賣柒左佢啦好心

球皇

79:23 有進步 牙維要上位了

維

又見到笑料

一早話賣撚晒 9 11 留 7

Lo Sir個樣就快痴線了

但係9 11 加人工 7無得加

對面個龍對腳好似開始唔多掂,有冇機會偷雞呢

佩蛇拆骨唔洗我地教

牙維上RRRRRRRRRRRRRR

牙維>>>>猩猩

牙維 靠你了

快d搵人劇透我...

信我 偷到雞嘅唔會係我地

搞咩

牙維衝！

廢撚到癲！

又新紀錄, 4場0入球

佩狗個樣好嚴肅

真係廢撚到,成場波一個好d既攻勢都無

今場如果對 黃潛 果d 應該都0:3咁上下

牙維傳中雖然7咗
但係就係要邊線扭呢下

唔計遠射，接近零攻門

佩狗激到爆血管未

佢仆街死啦
臨老先黎慳家

卻

肉酸就有啲

bye bye 盧sir

佩狗西哂面

點解仲未死

卻老

對面準備全力死守 無了

咁都唔射 屌

似返D樣
你見施巴約斯 拿祖落底完全無威脅, 阿豬阿狗都知你會回傳返中間

冇慳呀,加9 11人工加得好爽快

cba咁都唔撚射

又拖時間 危了

施巴其實有位射 但唔敢

中間啲撚樣遠射都唔試下

盧蛇冇料到

但又成班衝去中間

隊波好搞笑,最有遠射意慾果個係個防中

唔做唔錯

零戰術 擺世3落去都冇撚用啦

馬撚都無得踢波

點解可以咁廢

我都話宜家皇馬成個西甲阿仙奴咁架啦，淨係中間係咁做冇意義既搓搓搓

三屆歐聯冠軍，淨係冇左牙朗爭咁遠

愛蛇勁巧多

由夏季轉會開始已經叫佢西甲阿妓

阿仙奴勁撚過而家隊垃圾皇啦

屌你老味 人地最聯反CAP

阿仙奴近排踢得好過西波皇馬啦

全能到仆街

除左無牙朗
摩迪 細路都跌緊watt
玩撚完架啦

走啦loser, 練左兩個月乜撚戰術都無

威爾斯球王：冇左牙朗隊波團結左

不過廢撚左

下場右機師 左bale 拉2邊打算啦

中間猜乜鳩

我指既係後雲加時代,人地宜家8連勝緊添喇

艾拉維斯都打成咁

早知睇獌狗

山神

屌那星,回塘摩都屌打盧狗

垃圾

+1

We need him

反盧了屌你老母

佩狗

ching有高普睇好幸福

輸埋

好野

正

好野 輸波 又破紀錄
佩狗幾時死

唉 on9

慳家

話撚咗 90分鐘比人絕殺 屌佢老母 on撚9

豬埋

goodbye lo sir

岩岩主w8.5 倍買左。諗住燈下..

好撚廢呀垃圾皇

笑死

好波呀

goodbye 主席

好似有人買左-1

屌

華仔

嘿..又撞船..

下場買細+對面隊

對沖下心理

老老實實你宜家搵咩人教都一鳩樣架啦 屌盧SIR都冇用

Bye Lo sir

清熱號特急 5個位 手快有手快無

繼續輸岩架啦 仲好

4場唔入波仲嬲撚過輸波

人又唔柒買 9號11號仲係正選我真係笑撚到痴線

又係唔知踢緊乜

good luck lo sir and fuck u

學人慳家

今場真心抵艾拉維斯贏
表現好過班垃圾皇好多

屌你個閪 我地隊波一哥係邊呀

我教都唔會4場0入球啦

佩狗帶埋盧蛇一齊躝啦屌

瘋狂到入青山

今季目標 練牙維

仲有隻猩猩同條賓周

抵啦

byebye廢盧

瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢

轉會窗果陣仲有人話唔洗買世三

掃把今場冇咩作為
米路今場好用過摩迪

靠賓周同比目魚

盧蛇屌你老母
妹足4場

瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢

下次拎西甲應該係佩狗死過陣

開心仔, 快D炒盧蛇

成隊波更團結,一齊唔入波

單打王BALE carry左皇馬未

高層都on9 啦 想比牙辛上位唔買星

一個似樣啲嘅攻勢都冇

thank you lo sir

瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢瘋狂的BALD呢

左路辛真係廢到無輪

唔刷角底輸

嘿 巴利說
沒有了c朗更加暢順

Thank you lo sir
Goodbye

想知D迷禿狗死曬去邊

4場0入波
加比人絕殺 爽啊

GAP皇D TOPIC好撚準

輸波輸得好撚開心

有世三都係妹到完場

下個post叫瘋狂的巴爾plz

仲笑 幾時引疚辭職呀你

賣c朗丫拿

佢假皇

死雞撐飯蓋

施巴好廢
Kroos一如以往
Modric冇態
古圖爾斯垃圾

炒啦

輸多D啦 好想睇佩狗個閪樣

死哂去老母閪到啦

4場唔入波 好明顯係戰術問題 唔關球員事

古迪回家吧

有的是團結

唔輸迫唔到佩狗炒人

垃圾教練

前面無人識扭拉空打撚到佢套控傳咩
無左c7連燒味都無埋真係唔知鳩

好明顯罪人唔係佢地啦下話

古蛇上艦

入球機器仲未撻著

拖daddy 唔教垃圾皇真係好能醒

On9古圖

賓尼迪斯都好似冇咁柒

簽咩人都死 妹足4場 完全無變化

實係啦 皇馬一哥威爾斯加藤鷹搞咩成個下半場到比人換出一D表現都冇呀

佢第一罪人

中場要換陣啦 太撚慢

想問新7號字有咩表現？？？

呢句真,宜家場場最期待就係睇佢個閪樣有幾閪

聽到佩狗個傻閪話要賣朗唔買人比我都走

失波古圖責任
完全失位

40球係咪季尾人地放水比b9刷數據得返黎

BALE喎 我屌你老母臭閪呀 死禿頭 死返動物園食蕉啦 含家剷

起球場 自己要威 理得你 似足乾隆晚年

以前都係有星味嘅閪，以家

牙朗講左會走 佢都知會有咩事啦

鳩白好瘋狂

o仔咁撚勁 馬撚同佢衝擊下禁區都好
屌你 爆到無奶先換馬撚
靠隻bale衝禁區

咁對面都冇世三 咪又入到我地一球

真係唔明點解會有人覺得佩狗炒人就解決到問題
最撚大既罪人根本就係佩狗

掛住我朗了

已經三連
慳錢起球場比自己威威
自私到

靠隻禿頭入波 笑到下爬都跌左落地

人地打反擊,我地打控傳wo哥哥

佩狗真係好撚肉酸 當時頭號球星唔撚撐 加少少人工撚鳩人

靠隻禿馬入波 笑到下爬都跌左落地

去左睇曼狗絕地反杯無睇 但臨尾睇到個垃圾龍門點失波

你都痴線嘅,我地團結左,掛咩住一個已經走左既人

咪係
而家搵賓狗 猩猩馬撚打傳控 笑撚死人咩

無左牙朗成隊波無人食到高波咁 仲係咁係到燒味

why not both?

買山齊士 盧卡古 普巴返嚟救救盧蛇

咁咪教練戰術問題
我地反擊妹極都未妹到人禁區

肉酸玩𨶙完啦 死老襯識撚足球咩做生意把啦

講賓周無咩意義 佢都唔瘋狂

有睇車就知世三唔會打唔到反擊

呢樣真呀

笑死
之前撐盧柏迪古屌鳩我班柒碌去晒邊
一早講左佢廢

btw,隊波無左isco一場都未贏過

輸波唔緊要!!最緊要團結!!!

冇左isco順左

盧蛇唔夠料教，死攬B 9 11，太重用西班牙幫

首先傳控已經係落後既戰術啦

🤭🤫🤫🤫

前面問題絕對大過西班牙幫

一早講撚左BALE要清架啦 講果陣仲有人死撐TIM

辛都好撚大問題阿件垃圾

生得咁高仲多人隻手
D高波次次都唔敢出

宜家落左去深海40000尺?